［機已爆］Ace combat 7 點評， 無劇透

畫面：第一個感覺係畫面質素係好靚好靚，地面建築同車都細緻好多，作為一個ace combat fan 好滿足

操控性： 操控上我淨係用expert rolling, 咁就同前作無太大分別，好易上手。建議新手可以直接用expert, standard 反而限制左迴避動作，打後期你會好辛苦

遊戲性：關卡總共20關（我無咩點卡關兩日搞掂），AI真係叻左好多，同埋做到無人機同有人機個分別。任務系統就無咩新意，但係感覺上有唔少係逼你用岩特殊武器或者機種先可以S到。不過機隻數量比較少，我諗有心刷可以一星期開哂

唯一問題係無online coop, 其實我對death match或者battle royale無咩興趣

劇情：延續番以前故仔，個人覺得都帶到啲message出黎，會諗起以前個幾集啲人 同埋啲女好撚正

結論： 舊作fans必買，新手唔急可以等有折先

無人理

等緊stream

不過機隻數量比較少，我諗有心刷可以一星期開哂

分明係想用DLC出新機體呃錢

一隻30蚊 fat fat

Stream?

VR及PS4特典ACE COMBAT 5 THE UNSUNG WAR如何？

師兄用左幾耐爆機

Pc 110$ 2月1 先玩到

屋企無VR, AC5 畫質靚左好多

13，4小時到

尋晚打第八關打到燥，係咁crash

咁都好快，遲下我收2手算

PC ver

我個陣用緊F/A, 我諗你係講緊有沙塵暴之後？ 如果打ground target有兩種方法：

第一係keep 住低飛，你架機同個人夠定就無問題，唔好飛太快，但係容易俾UAV打。

第二係飛高，高速飛到去指定區域，locate jor，垂直減速穿落去target，一射完即刻抽頭，避到UAV

Mission 12巨石陣點過？

我打呢關個陣用F22, 有對地炸彈用，用黎慳正常彈。最緊要快，ground target 優先打AD tank, air target打bomber/ attack craft 。我每邊一清淨一兩架就即刻去第二度幫拖。

之後打無人機就要小心，一發一發咁射會好啲，打無人機最忌係打死一架，第一發唔中見佢向左右避緊，就可以即刻轉lock打前面既，通常前面個架無俾你lock住唔會有迴避動作，一射完即刻抽頭搵第二架

自從玩左gtav d 空戰之後
一直都想玩空戰game
呢隻洗唔洗話買飛機手制玩

我覺得用番ps4手掣就得，不過想有多啲代入感既可以買

冇英文字幕扣哂分！
打咁耐ac都係Eng sub 咁簡單竟然冇！
以前ps2 的制有大細力感應 禁地圖可以按力度縮放又係冇左 可惜

暫時玩到m05 投入感一般

呢個我都唔係好明，點解逼我地用中文或者泡菜文

仲冇左LR+ YAW=auto balance 呢個func

D parts name又係中文 但menu係英文 屌

30usd？

未知笨大會點出，不過我預感會似新GvG 咁

如果想玩英文字幕係咪應該唔好買港版？

玩免費game warframe同等Division2算

L1 + R1

係呀，因為我係ps store買變左無得揀

用開L1+R1

Mission12就出到F22

我淨係升f22一條線,無開其他機玩同埋有重複打free mission 幾次儲錢

謝聽日巴

我見D片最尾要爆隻大雀引擎 但我打左三次都出唔到就MISSION FAILED

我想問係米有D條件未達成？

點乜撚野評

返大陸啦

冇喎

去到個到其實淨係要打兩個main propeller ，其他細風扇唔洗理。你係唔係淨係hit無destroy到呀？因為佢啲無人機會飛上黎做肉盾，變左你一係飛近用埋機槍黎射，一係用Special Arms 4AAM/8AAM 個啲黎以量取勝

你睇下setting? 我default係L1+R2

我升俄仔果邊, 唔使打free mission已經可以開隻Su34係果關大屠殺

我覺得俄仔機整體上勁左好多

大雀直情冇得比我target 淨係出好多無人機 跟手就mission failed 了

卡關中

禁多幾下三角形轉lock

瞄住引擎三角lock
推薦用第一身視點

過了 不過係16又卡

乜原來冇coop
仲諗住同fd一齊打飛機

無呀，唯有寄望佢啲dlc會有得coop

打multi 啲人個sp武器射唔中你之後會轉彎射到你幾次
掛住避就會比其他人偷雞射中
同時間比十幾支飛彈追住黎屌

似玩緊macross 多啲

Campaign 最尾個關都好變態，啲加速度同dogfight噁心到呢

原來如此，唔怪得F22升得咁快